大快活職員冇戴口罩...

完